做乜而家咁多人戴住隻usb係頸出街

乜鳩黎一開始以為係啲office工做野用，之後見其他人都戴

智商稅

唔知咩空氣淨化機

sorry我蠢

電子白咭

戴住喺心口話比人知佢弱智
唔好同佢地計較

咁撚細舊仲要戴到落心口點淨化
但我見有啲姑娘look都有戴

傻閪認證器

識護理唔代表智力正常

以為都有少少sense姐

話時話隻野成千蚊 先唔理佢弱唔弱智 有冇專家

成千蚊咁貴香港人無錢買真口罩但有錢買usb清新機

就係成千蚊先值得探究佢係咪真係廢

從來冇人話係防病毒
一向用來紓緩鼻敏感
多人用係因為真係work
街上咁多催淚煙、毒煙
真係好多人用

咁岩今次又肺炎，先咁覺眼姐
你有冇見過啲人淨戴住呢部機又唔用口罩先？

咁又好似無

呢舊野完全無人知有無用，帶出街好似護身符咁

舒緩鼻敏感姐

真有用？

真心
香港人錢易賺
仲有乜鳩Ea mask
乜鳩牌仔
乜鳩掛頸機
都係防唔撚到病毒

樓主見到果隻似USB
應該係呢種

拎過日本最多認證
我撘長途機都親身試過
真係work
紓緩到鼻敏感，冇狂打乞嗤
密閉空間下係有用
舉個例，你撘巴士坐上層都係密閉空間
如果撘一個鐘巴士、來回公司兩個鐘
買來用，我覺得又ok丫

總之買時做下功課
睇下有冇需要咪買囉
唔好被人氹兩氹，以為係防病毒、防病菌

係呀係呢隻如果係舒緩鼻敏感有用的話又好似唔錯

巴打呢隻野有冇假貨？ 呢倫成日想買部攪鼻敏感，但d 價錢由7xx到千幾都有，攪到唔夠膽買

樓主有鼻敏感但冇錢買

成班弱智仔帶狗圈